用東廠形容兵工廠真係一種侮辱

侮辱左東廠

隊西波執柒左佢啦